好掛住笑人港男港女既日子

出過幾次就會覺得啲港男港女其實都幾正

係呀有時真係覺得好辛苦
發完夢要逃離一陣世界
不過樓上講港男港女其實出到去嘅話係好守望相助
會提你行前少少先跨過個石壆
驚嘅話坐低先落石壆
有車突然轉入會拉住你個袋叫你唔好行

香港就死
咪撚逃避